[903早霸王] 你知道唔知道有人掛住你

女方來電表白，點知男方已婚

勁過呀希呀！勁過呀希呀！勁過...呀希呀！

心諗其實會唔會係佢？老婆試探佢

Source :

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

扮工人點會無聽